民建聯聖誕後見財爺 要求全民派1萬 預算案派錢勢在必行

新一份財政預算案將於明年2月26日公布，財政司司長陳茂波近日陸續約見各政黨聽取建議，在持續逾半年的反修例風波下，為了「振經濟、紓民困」，多個建制政黨都建議財爺派錢或消費卷，在徇眾要求下，是否代表明年派錢有望？

據悉，建制派第一大黨民建聯將於聖誕假期後與陳茂波會面，提交對預算案建議，屆時的焦點將是要求對方派1萬元，以振興經濟。

民建聯主席李慧琼在7月時曾表示，若政府能找到一個直接及快捷的派錢方法，他們當然歡迎。（資料圖片 / 張浩維攝）

民建聯主席李慧琼在7月時曾表示，若政府能找到一個直接及快捷的派錢方法，他們當然歡迎，但當時該黨未有建議政府派錢紓困。但該黨議員陳恒鑌昨日在短片中，就表明「財爺唔該現兜兜，其他政策無人吼」，明言要求陳茂波要派錢。

作為商界政黨的自由黨，本月初與陳茂波會面期間，建議政府全民派錢，向年滿18歲的香港永久居民派1萬元現金，或面額1萬元消費券，鼓勵市民在本地消費。自由黨主席、行政會議成員張宇人認為，派發消費券的效果比全民派錢更佳，除了可鼓勵市民消費，同時可為經濟帶來倍數效應，「到時員工賺多咗錢，就會去第二度買嘢，又可以去旅行。」

但同為商界代表的經民聯，卻不贊成全民派錢，黨主席盧偉國認為，財政預算應用在最需要的地方，派錢並非最實際。

至於新民黨同樣建議，向18歲或以上永久居民派發1萬元消費券，分為飲食、零售和旅遊三部份，餐飲及零售各佔4千元，2千元用於旅遊業；並向產後母親派發一筆過2萬元資助。

自由黨本月初與陳茂波會面期間，建議政府向年滿18歲的永久居民派1萬元現金，或1萬元消費券。

對於是否會在預算案中派錢，陳茂波月初曾說，新一份預算案將以「撑企業、保就業、振經濟、紓民困」為目標，今屆政府的理財新哲學，運用資源要具針對性，唯一一次派錢是派4千元的「關愛共享計劃」，但最終效果不太理想，政府會採取開放態度，研究是否再「派錢」紓困。

陳茂波又提到，有人批評「全民派錢」是懶惰地運用資源的做法，而政府未來面對的赤字不只一年，考慮時要顧及長遠財政，可見他的取態十分小心。

政府中人說，現階段說會否派錢是言之尚早，陳茂波仍在聆聽不同意見，暫未有任何定論。

而財政司司長辦公室回覆查詢時表示，現正進行《財政預算案》的諮詢，所以是採取一個多聆聽的態度，然後才再考慮。財政司司長辦公室歡迎大家透過電郵、網頁和社交媒體提出對《財政預算案》的想法和建議，一起為這份預算案增添智慧。

翻查政府統計處2019年中人口預測數據，20歲以上人口預計有636.8萬人。如單計這批人口，每人派1萬元，即等於派出636.8億元。截至10月底，香港政府財政儲備為10,515億元，即只是派出6%。

陳茂波曾推出派錢4000元計劃，但行政混亂，市民等了長時間仍未收到款項。（資料圖片）

事實上，作為政府在議會中最大的夥伴，民建聯過往亦多次「成功爭取」，其中在9月時，該黨曾大力建議政府應運用土地收回條例，以興建更多公營房屋，其後特首林鄭月娥在施政報告中，隨即引用相關條例收地，因此民建聯被指是「春江水暖鴨先知」，未知今次爭取財爺派錢，結局會否一樣？

撰文：彭焯煒

多謝支持抗爭！幫手足課金

振興黃金經濟圈

多謝wo

又打龍通，之後就話成功爭取

屌！平時叫派就乜乜xx，就黎選舉就想博掌聲。呢班19！

實有啲人話不如拎啲錢嚟早啲實事好過
我同你講呢個係極權政府係腐敗政權
佢只會拎啲錢害香港人 咁不如比我哋自己發揮好過

屌你老母啦,全香港700萬人,每人派1萬都係用得個700億,又話有成萬億財政儲備嘅,至少要派夠每人10萬啦屌你個閪

又話有赤字

記住同藍屍屋企人講：呢班友選唔到先會搞呢啲野出黎派, 想你投返佢, 佢地越選唔到就越會搞派錢

派旅遊劵係助長他國經濟下話

屌, 見到你講第一句就比左負評你

無問題既，不過有d出緊8萬蚊一個月既人都有份收我就寧願不了

又有得回血喇大家

呢班人蠢得好緊要
派錢梗係好啦
我要係政府度攞番d 錢!
攞得幾多得幾多!

又打開口牌， 到時又成功爭取

其實呢一招唔係咁簡單，佢一派錢然後話自己成功爭取， 係幫手鞏固淺藍嘅人數，或者將港豬推去做淺藍

建制愈選唔到，先會派更多野去拉票
如果佢地坐定粒六既話，根本就咩都唔會派
所以唔投建制，大家就更多野拎

笑撚咗，經濟增長果時唔叫派，依家先叫派。
班保皇黨為咗選票可以去到幾盡

全民派錢
不過會唔會20歲樓下唔派？

好 革命資金又增加

現金呀 唔要消費券！

掛個名就話自己爭取

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

比啲誠意派就派夠10 萬，否則唔駛傾。

擺明用公家錢買選票

但過埋年，佢地無位掛Banner啦喎

民主派議員（尤其老人區）應該立即宣傳現正爭取政府派糖
成功就有民望
失敗就屌政府枯寒

連登元旦後接見雜種平

如果在外國既香港人都有1萬蚊
我會將1萬蚊全數捐俾星火 OR 612

上次4千蚊都派都成pat屎咁，如果真係派1萬就真係派到林鄭收皮都未到手

呢班撚屌真係唔逼唔做野

叫賤聯想搶光環

夠可以話示威先爭取到啦
你試下風平浪靜佢鬼派比你咩

課金
買裝

condom 算啦

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

有一皮買文具

六千蚊都搞到出年,你仲話派一萬.我諗光復完香港都未派到我手

學生肯撚定無份

代表你對於中國完全唔了解 亦都肯定你政治知識極度薄弱

4000蚊都派成咁 仲話派錢

問題係你成個政府都係廢

候生肯定無份

2百萬人每人捐1千

派晒佢仲好

課完再文宣，
少數派越輸得多，
著數派得越多

全民買齊gear

你派coupon無撚用架派現金啦
不過錢我地照拎，繼續反政府

之前佢放出黎既風係
旅遊劵係只可以係旅行社當現金劵用
所以其實係補貼業界同埋跟開團去旅行既人
唔係益自己買開機票住宿自由行既人

派藍店消費卷有機喎 順使安撫埋藍絲

示威者金主出現 示威有錢派，我信了

最好每人派現金一萬啦

不如每年儲一萬搞個基金整全民退休保障啦冚家鏟，就咁一萬蚊派出黎有咩用？最後咪又去番商家身上，派出黎嘅嘢冇人珍惜最後又係買埋啲無謂嘢，食貴嘢，冤枉黎冤枉去

派港幣

派美金

錢照收，威照示

10000直接埍星火

俾多個dup星火，凍咗7千萬，捐返1億4

好
反正錢照袋

建議 派棺材卷 比班廢老！！

派左我地咪囉番出黎抗爭

其實唔難

巴打識玩，不過今次分散投資可能好d

儘早分身家 齊齊攬炒好過

拎完咪又係旅行洗曬

唔會益你商場

巴打你個名...
有d懷念

張宇人認為，派發消費券的效果比全民派錢更佳

佢真係好撚蠢

屌你老母盧偉國 乜撚野拎啲錢放落最需要既事好過呀

你最需要既事係起條1400億既無撚用三跑？起條會冧既港豬澳大橋？定起條冇人搭既高鐵呀？
你老母臭閪 啲大白象工程 政府幾百億幾千億咁掉落海
醫療講撚左幾年先加一億
而家叫政府還財於民你又咁撚多嗲
一人一萬最多咪八百億 唔撚係好似派4千咁On9咁多條件都唔洗再洗咁多錢啦

吊派夠一人一億，運動自己收皮架la

傳說中既示威有錢收
幕後金主出現了！

我句野嘅意思係睇埋後面先知比錯負評

日本軍卷

分分鐘D現金券係藍店嘅，政府曲線補貼

抗爭=有錢派

唔抗爭=當你乞丐

繼續抗爭=繼續有錢派

原來抗爭 政府就會派錢 多謝政府

佢消費卷可能得紅企

建議民主派立刻向波叔提議派錢

而且要出鏡多d, 為大眾爭取人人有錢分

成功爭取以其人之道還治其人之身

推左先

爽手啲

星火哩次會醒啲存美資銀行啦，
最好間銀行同侵侵有關添，
佢試下凍埋嗰1億4，
咁手足可以買定花生睇下美共大戰

屌你交完稅又派番比我咁駛撚比錢請你公務員

真係好嘔心 呢啲錢係手足用血肉換返黎
我寧願唔要 拎呢一皮買返你地班垃圾嘅命仲好

你都惡撚過極權

同啲廢老講
平時經濟咁好都唔肯派錢
而家有人示威先肯派
唔反示威者lu

民建聯爭取每人派1萬買槍械？

4000派完未

救咗手足先，之後再清算藍店，
1 人1萬投入黃色經濟圈真係唔講得笑

屌年輕人無份

正喎！ 可以用來捐俾612.

我地錢照收，政府就照反
多謝民賤聯課金俾手足

派現金就夠，咪派埋d垃圾藍店嘅消費券

一定無後生份

旅行去台灣，淨係唔去高雄，
振興英文經濟，支援台灣手足

捐晒比基金

快派 派完再同你玩

財爺：今年度赤字喇 除咗OT錢乜鳩都俾唔到

保守d 數當300萬人有拎左錢
3,000,000 x 10,000 = 30,000,000,000
300億呢條數點找都成問題

之前唔打派4000派2年 而家打即刻派1萬 咁打多幾次樓價又跌又派錢咪全民有樓

呢個真

有納稅多過1萬嘅先有得拎

全部拎美金

又無幾百億

係醫療預算扣之後市民又可以繼續食屎

一係捐比手足，一係用係黃色經濟圈

咁未半價賣俾廢老藍絲，賺嘅嗰半捐俾手足

原來建制大敗就會派錢
廢老們識投票未

如果佢最後派紅企券，咁點

全部捐撚哂俾星火

屌你老母

咁冇計可以點

推

多左一萬蚊幫襯黃店
爽皮

錢照收 票照唔投比保皇狗

屌，又派，拎D錢去搞醫療仲好啦

每人100萬，運動可以完結，大家返家訓教。

1萬億，全民派十萬都得啦

全民派$10000
越需要呢$10000 嘅人就會越得到幫助
呢d先係真正公平
呢個政府咁閪
比佢針對性咁用=射落海=益佢自己支
共佢產仲好

起個共匪明白大愚都要5千億，300億算咩，
港共貪咗香港人3萬億外匯儲備，
有排佢嘔返出嚟

多一皮野抗爭

年年都要派 唔派d錢只會起大白象工程

會唔會2021都未派到

G chi g chi

十萬啦屌你老母

同意
同埋香港政府有錢既程度係可以派錢之餘
再增強醫療教育社會福利既資金
睇佢肯唔肯啫
幾年前林奠明明大把錢都要cut醫管局既錢

泛民應該 反cup要政府派2 萬

陣間啲錢等到2047都未攞到

少數派收皮啦 派錢ok 攞晒去振興黄色經濟

咁既垃圾政府，奢望佢拎錢做民生野

倒不如還富於民，錢照收，街照上

我都咁同老豆講,選到就冇得平價去旅行
佢諗左下話係喎,就冇去投票

呢鋪撐民建聯

派哂香港儲備就岩啦， 到時中共無錢又搶唔到香港，perfect 目標一致。

理財新哲學我屌你老母!

即刻 出黎爭話係黑衣人成功爭取啦

等到2047，大家估下我果1萬蚊到味？

呢個邏輯對港豬嚟講太複雜啦

消費券機會最大
然後又要一堆審查
結果又係俾人喪屌

掂呀 200萬人拎1皮

黃金經濟圈

派完繼續反

一陣係就係派
不過係派俾綜緩

叫政府派錢幫你吸票 錢唔洗自己出 功就自己領 又真係幾抵屌既

買gear+捐撚晒佢

用撚晒庫房啲錢，正式攬炒！

回血劍，全數俾星火

係派就好似鬍鬚曾咁派好D

仲有個擴闊租者置其屋計劃呢
民建聯又走數

每人一萬撐黃色經濟圈

傻既 擺明想攞出年垃圾會票
庫房嗰一萬億係用嚟俾上面架
點會出俾香港蟻民？
少數派：嗱，我已經開左聲喇 爭取左啦 派唔派係政府事 記住投我呀

我諗中共收皮都未拎到錢

唔好用香港錢派la, 700萬人每人1萬, 香港點夠錢
番去叫中國派比每個香港人1萬, 等大家感受溫暖

支持

有無條件先
屌你老母

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

錢照收，因為係我哋嘅錢，對政府黑警照反

就算派1萬
都唔關佢哋事
冇手足冇200萬人鬼會派1萬

香港要贏，民建聯就要輸！
果然民建聯輸咗香港人就有錢收

多謝先

乜撚柒野券，OnL99

洗唔洗再分埋美心coupon 1k，吉野家1k咁呀
買滿10k先用得1k好唔好呀？

去外國消費

到最後都係會寧願派一萬比小學生都唔會比一蚊大學生同在職人士

太好，又有額外錢買裝捐錢

行政費又用幾多億？

錢照收， 支共/港共/保皇派 照反

政府派錢，即係少數派輸咗反而香港人先有著數，所以唔洗投少數派
政府唔派錢，即係政府唔聽少數派，咁我做乜投你
結論：派唔派錢都唔洗投少數派

又要派幾耐先派到??

又派一年 又燒幾十億行政費

係囉，中央直接俾每個港人一萬蚊，錢一過戶，一下子就溫暖全身，咁就唔會分裂國家啦

ok thx

攞左先, 態度照舊

派錢好丫
全部投放晒 黃心經濟圈
支持黃店
捐612

政府曲線支援抗爭

唔會信心呢個政府會做利民工作，所以派錢吧

正 又可以拎黎捐比星火 612 買濾罐

快撚啲派錢俾我，要買裝啦

呢個政府所謂嘅利民工作全部都係益蝗蟲，哂氣

唔知點解硬係覺得政府派錢都可以派出民怨嘅
會唔會好似上次咁

on9

到時審批程序應該好複雜上次拎4000大家都已經怨聲載道有錢當然照令，但批核效率實在不能接受

*照拎

睇住嚟 一定唔會派比學生

所有候任區議員請立即準備banner 爭取政府派糖
話俾市民聽踢走少數保皇黨就係多著數

地府消費券? 留番比藍絲

抗爭基金

傻西先會剩係用派錢出去舒困 收完錢咪又係照屌佢

好彩而家我地贏左個區議會，有少少聲音可以反對，
但係立法會果度真係有啲擔心

Ok. 多一萬捐

d錢中共喉住搬上去

呢班仆街傻就真係唔係扮
你估政府仲有好多錢

又要等幾耐先會收到

對依個政府無希望了，直接派錢啦

真係唔識架喎佢地

好啊 派完就掉晒落良知經濟圈

派錢塞住大家把口？

派消費卷實比人刷死

大把人行動不便，交租都唔夠 你派d旅遊卷比佢做咩

十乘九
又稔屎橋唔派d學生
又比d連廣東話都唔識講既蝗國人

我心諗 陣間啲購物卷全部藍店限定 就仆街了 有撚用

佢派消費券我估廢老藍屍仲嬲過我地

200萬 x 1萬 🙌🏻
多謝民賤聯支持星火/612

星火

呢班撚人肯定係派消費卷，而且係特定藍店先用得嘅，私相授受俾晒啲錢藍店，你話我話嘅

新民黨食屎大 區選滅黨都唔知衰 而家仲話要派錢俾班大肚女人 變相益左個臭閪容海恩 仲有話派卷班仆街呀 經下大腦先發言啦 派現金人地咪一樣要洗 唔通攞黎燒呀

與其畀政府自己亂洗錢，不如派畀市民亂洗錢

錢照攞，人照屌

有錢派就快
立即投你一票

我一直都係咁諗
年年一堆人話用嚟投放醫療做福利退稅乜乜柒柒
個港共政府就獲獲做到垃圾咁
大白象工程就不停供支那狗
我不如直接拎錢唔撚好？
搏我嘅同學得香港法律有險可守一撚樣
正on9
咁多人咁多野唔信，偏要去信個共產黨政權

香港出名多左膠

多謝比錢抗爭

覺*

同佢地反映下一萬唔夠 派夠兩萬啦 做到既黎緊垃圾會投佢地票 即刻加碼呀 反正啲錢我地既 派曬好過攞去加警察人工 票就自己揸手 到時投邊個佢撚知咩

派現金卷？

保皇黨議員就係咁撚弱智 以為咩都可以用錢解決

10萬拉屌

佢地就係要拿住呢個派錢話係我地民建聯做出黎

錢照攞 抗爭照樣抗爭

淨係派50歲以上

大敗先話要派錢，嬴緊哥時派四千都搞到鑊粥咁，繼續敗先有梗多好處

on9全民退休到後生老既時候一早爆左煲啦

肯定唔好會派現金

勸佢投對家(我地呢邊)啦

又有錢買裝

原來民建聯輸哂先會有錢派！

錢照收
到時選舉投票民主派

傻都知冇可能啦 要講咁大不如一百萬好未

支持派錢 反正啲稅唔係送中就係貼黑警

新口號！

民建聯輸哂
香港有錢派

廢老好難轉
人老到咁上下硬頸又要面,肯唔投已經算好
呢招等佢地以為自己好醒目睇穿一切
有用過同佢分析利弊之後叫佢投自己人

建制派終於做到野

派啦，快撚啲呀
籌款買gear呀

泛民永遠唔明白民情永遠行後人一步甚至乎反對民情 就算畀你做執政黨 都一定失敗

成班人個樣好似第打把咁嘅。
之前又唔派？等到今年攪炒先派……

有無文宣手足由依家開始，揭開非民主派丑態，想以一萬元挽回選票。

4000都搞到咁 1萬係咪要派到2047？

食住過勢啦叫泛民都爭取派10,000大家一齊邀功

又想成功爭取？

派一萬蚊消費券咪同當年鬍鬚曾派六千落強姦金一樣咁戇鳩

冇可能成功

錢照袋 街照上

原來要民建聯輸左先有錢派
民建聯諗住派錢響朵R啲遊離票
如果真係派 大家記住同屋企啲廢老講
「年年民建聯贏都無錢派 今年一輸就派成萬銀 下次一定要再投民主派等佢又派錢先」
草船借箭

有錢無命洗

攞一萬做黃色經濟圈

入息限額不得超過一萬五千
超過限額隨超過數目按百分比減少
超過二千減少百分之二十
超過五千減少百分之四十
超過一萬以上將減少百分之八十

備注 所收取金額需要在年度報稅款項中申報

解撚左個政府佢算喇
用納稅人錢去救啲逃稅撚

少數派領袖

19政府

要捐比手足了

慳慳埋埋 畀ot黑警？

你幾時有呢班人有能力執政嘅錯覺

唔知派1萬要派幾多年呢

四千蚊派哂未

今時今日 就算泛民冇能力執正你都要支持 等香港有民主化後 自然有另一班 有能力民主派執政

民建聯成立派錢小組
派一萬佢哋就有三萬

派四千等左一生

派一萬要等……………

唔知點解硬係覺得波叔所謂既前瞻性財政政策。。。。。係加稅

唔派死全家

留名等睇只有低收入人仕(新移民)只有錢拎

多謝！黃色圈圈又每人多一皮注入

Too simple 派完就可以止暴制亂？
香港唔係澳門 冇呢支歌仔唱

還掂政府都無乜前瞻性的計劃 派返出黎幫下手足
但民建聯唔係咁天真 一皮就挽回民心呀嘛

一定會

消費卷如果佢地只係比藍店用
咁我會拎黎買野再捐比流浪漢

愈亂愈富貴

五大訴求邊樣係派錢？

比一皮野移民資助我 多謝你先

拿拿臨啦

留名睇派10年先有

派一鷄？
派公能組別議席啦！入咗去人工都唔止啦！
重可以學人圍吓標搞下大project

派完我會課返落去

多謝手足爭取，橫掂落共匪袋，不如袋返入自己袋，不過又要有排等

原來建制派落選先肯做野

錢照收
照抗爭
袋完錢轉頭捐左佢

多謝支持抗爭，如果真係派，我承諾全數捐出作法律支援

長毛叫咗咁多年派一萬唔撚理

派錢係應該
當3萬隻狗可以無上限OT賺狗億
600億只算係比全港嘅掩口費

但因為建制派本身就度開屎橋
所以啲乜柒現金卷狗成係比人裝修緊嘅藍店
於是派錢又會激發二次民怨
等睇柒婆點拆

錢照袋，抗爭繼續

支持派錢， 派多d ！

以為派錢就唔會抗爭

理鳩得你派一萬定十萬
黃依然黃，藍依然藍

係就快撚啲派啦dllm

傳說中示威者的背後金主出現了

消費券真係好有機會，但係佢問題多到仆街
你叫人唔用現金用一張咁嘅券把鬼咩，又拎出街咁麻煩
肯定到時拎消費券麻煩過拎4000蚊
分分鐘佢淨係比曬藍店例如美心 富臨 吉野家 養心殿

估計可能會派結婚人士，無結婚唔派，美其名係減低家庭負擔

派錢堆行政貴肯定係落班政治乞兒袋
終於諗到咩方法撈返筆

4千蚊呢??

死啦 4000蚊派2年都未派得哂
大拿拿1萬蚊喎 大撚獲 冇番357年都搞唔掂

支共倒台都未派完

為左立法會議席 可以去到幾盡。。。之前就派下月曆

認真問 個4000蚊派完未

錢照袋 街照出

咪撚玩啦
講到明而家財赤，你叫佢派錢轉頭咪又係搵市民拎返。
一直係又只係益有錢人，同仲綜援大陸狗。
啦，唔加黑狗人人工,冇ot錢，都慳唔小啦

呢班屎片都唔讀淨係拎左張唔知真定假既證書既已完到底明唔明白：

一次性推咁大面額既消費劵出嚟只會成功推高通漲除非佢地順便成功lock死埋各連鎖飲食集團黎緊呢年唔準進行任何價格調整。

派現金既話⋯可以去更新一下裝備

感謝佢地為攬炒而作出既努力

想人立法會投票？

6000蚊唔見佢派到咁柒 唔想比咪唔好比囉 做到咁核突做乜

多謝DAB課革命金

不過都係一票不投民建聯呀，屌你老母

一半捐一半自用

錢照袋

理財新哲學, 唔容你說三道四

錯啦，你未計行政費，同時會多一倍

維穩費黎稼炸 邊會care呢d野

派4000都搞咁耐
派10000 2021年收到未

民賤聯，你做乜都唔會翻到身！乃共害港人之徒

派完錢、咪又係鈉稅人身上囉番十倍

錢照拎 爭照抗

本來唔應該短線派錢
但呢個濕鳩政府咁多年都冇真長遠政策
剩係益撚晒班蝗蟲
所以派錢算撚數啦

屌，你估個個都睇錢咁重要咩

而家係唔妥你個政府咁on9呀

你又整埋啲派市民一萬，行政費又每人一萬嘅on9野係咪火上加油呀

都唔撚係嘈冇錢，派乜撚嘢錢啫？

基本法寫要量入為出喎，03年係減綜援同高官人工，而家想點就點？

派哂HK$4000 未.

可惜泛民係次次都反對派錢既呢

代被捕手足多謝你

唱做美金

一人一萬 抗爭經費

真係要多謝財爺，如果佢肯派錢，民建聯唔洗輸得咁慘。

派比新移民？

想問如果佢派藍色/紅色資本嘅消費卷
我地打死都唔用 咁筆錢係咪留返起政府度?

屌你老母

選唔到先話派錢 民賤賊

下次都唔撚選佢 繼續派錢俾市民

好呀
反正d錢唔派都係拎去送俾中國

咁03年果陣都冇咁多儲備啦
你拉長黎睇一樣係量入為出

咁咪叫區議區聯署交請願信，一齊成功爭取囉

一陣咁派到好似上次咁又係益大陸狗

派錢真係好on9 講真派一萬比我幫到我d咩 用700億投放係有用既地邊啦

唔派比你都係倒落海起人工島

天下太平 窮人捱苦
社會動蕩 派錢安撫

你想700億益大陸西 籃色生意佬
定香港人自己分

派完捐去買gear

1萬元消費券

咁樣攞光環呢啲仆街政黨
先照收
票都係照投對家

唔好元啦師兄 分乜鳩 一萬蚊。人用心起下樓搞好d醫療體制啦。寧願用後分花紅出醫院護士

民建聯好波
一派即刻拎去捐曬比星火
200萬x1萬

嘩 政府洗黑錢

學埋澳門大陸d仆街野，有錢就用錢塞你把口。4000最有需要交足稅班夾心階層又無。大圍派個6000蚊咪去下旅行換部電話。派完呢，對成個香港有幫助咩

老實講你係藍又好黃又好，派幾錢比你都唔會變架啦。派開有條路，唔講以後一有事就派呀

保皇狗
想用納稅人既錢 派返畀市民 就以為可以收買到市民既心
立選唔會輸咁多 ?

天真成咁 ...
收到錢捐去畀手足打官司

派錢有西用咩
搞掂香港樓價問題先啦

無份交稅既都有得攞？不了

派錢行政費仲大過派嘅額
退税好撚過

回血

想香港死快啲

果然係豬隊友

捐晒出嚟助養小孩子

派咗都係捐俾運動

4000都搞到咁撚樣你同我講一皮

個個要求你派你都仲堅持唔派就真係無得救

外國有地方行得通，值得研究，好過爛尻強積金多多聲啦

god logic
煮一隻蛋要五分鐘 咁煮十隻蛋要幾耐

你街訪問樓下d綜援阿叔阿伯緊係個個都支持話派啦，派雞跟本殺雞取卵

四千蚊搞到成plu 屎咁樣和唔清唔楚，都唔知當中有食夾棍

派一萬現金，你理得我俾手足定倒哂俾美帝

（利伸：向來交外國稅多過交俾港共）

派錢至岩 打左派雞

你以為d錢係你決定？
一陣就拎哂去起大島 起天橋

屌你啦！你估班醫護狗好好咩！
700億起樓比真香港住中好

3M FF-402

其中一個方案者 大前提係唔支持派，派比我地咪去個旅行換部電話，至仆街開左個頭 有咩事要叫派錢

派比我地二百萬人個二百萬捐比星火。

咁你認為一人要要派幾多比你你就愛黨愛國呀。同埋派幾多比班大食懶佢地會轉黃呀。願聞高見

係派先好，唔好又派成年都未派完
收左錢去黄店食大餐

消費劵限你淨係食美心吉野家我即刻燒撚左佢

有得入錢落經濟圈

民賤聯乜嘢function都搞唔倒 淨係識派錢攞民望

食屎死啦

Gear Fund

又可以捐錢

立法會都選輸埋，每人五萬不是夢

又可以換新filter

派啦 一派就捐撚哂佢 就算要洗都洗返喺黃店度

留名等睇派到民怨沸騰

一萬試水溫？無二萬唔考慮

少數反對派就收皮啦

係派就快

等睇出現以下畫面，我就準備賺政府錢。

廠商印了1張100元的月餅券,以80元1張賣給了飯店,飯店以90元1張賣給了消費者A,消費者A將月餅券送給了B, B以50元1張賣給了黃牛。廠商最後以60元1張向黃牛收購,沒有生產月餅。

廠商每張月餅券賺了20
飯店每張月餅券賺了10
A送了人情
B每張月餅券賺了50
黃牛每張月餅券賺了10

開空殼公司，零售食1成差價，飲食及旅遊食3成

Gchi

派現金就話姐
一陣派啲濕鳩藍店消費卷
咪姐係變相用我地納稅人既錢比藍店

你真係好撚天真
你覺得班狗官真係會將錢用係有需要 對香港好既地方？
啲錢只會週圍用啲天價起橋起泊單車既鐵架
然後王親國戚天價中標分錢炸

冇人話愛共
只係話唔派錢，個舊大錢唔到你決定用到去邊
係由一班仆街決定將舊錢益啲害港既大陸西

兩害取其輕者 無人講過錢用既地方一定係有得著。但派錢一定唔好。

天真果個係你，仲自私。學咩人講we are hongkong。將外匯派晒佢好無

我明。但派錢一定會引申好多問題。我沒見過一個國家係可以用派錢解決跟本問題 。羊毛出自羊身上，d錢唔係生出黎

拎完錢都係撐民主派

一萬可以買到幾多個口罩？

派到2022

好 最好香港窮到仆街
共狗就唔會利用我地

yeah 有一萬蚊入黃色經濟圈

信唔信佢派都只派俾成年而有交稅（綜援除外）嘅人吖？（即係唔派大學生或以下嘅人）

好呀 又有錢捐俾手足

天價工程叫兩害取其輕?
起埋d千億鳩鐵港豬澳不如派撚左佢好過

你講緊乜呀

照收 俾黃店 政府無錢加速攬炒

陳茂波會正常派錢先講啦
上次佢係派錢俾佢啲fd咋，人手派錢喎
誠哥一個google form KO咗佢啦

reinforcement

佢唔知係膠上腦定天真
訓左幾多年先唔知政府點都唔會加醫療

佢講既野係好，外國就會，但香港一定唔會咁

9.5億養狗
林奠人工全球頭三仲高過trump
然後話黎緊會赤字
我屌哂你班狗官老母

叫光時即刻開間旅行社做「本地遊」

原來帝制派輸左有錢派

大家識 do la

自己睇政府過去唔派錢做咩

成球野比帝制派公司寫手機app,完全無人用
樓上的天價簡陋單車泊位

知唔知咩叫藏富於民

我附近政府診所內的幾間診症房經常有起碼兩間無doctor駐場
咪又係嘈幾年都無請人

不如比錢市民用仲好

成萬蚊要幾多年先收到
4000蚊都好似未派晒

出大絕派一萬蚊big big shop消費券
迫撚到你地無得送錢比黃店

又有一萬買gear了

錢梗係照拎

個時未做左研究囉 政府擺50bn去做start up唔夠30年就會接近爆煲

主要係冇改變稅制啫

淫賤聯正笨柒，派消費券又可以用即係＂籃屍認証＂，日日比班義士上門開玩野，我就執笠都唔收！

搞撚咗稅制、安全網、公營房屋先啦，屌佢老母

派錢最容易,唔洗用腦,財爺真好做,十幾廿萬一個月,仲可以派多一萬比自己同屋企人.

Push

要二年先攞到，仲要查家摘問呢問露

理財新哲學

當我哋係澳豬？收完錢就算數無事放過黑警同港共?

到時咪又係學生哥無份仆街

成個政府廢撚到成個弱智

屌你又係2020話派，2021 先攞到嗰d撚野

小數派出黎扮野？

屌你我地交稅，佢宜家嘔返啲錢畀我啲唔係天公地道咩

選舉近了

得罪講句 派得成都要洗幾十億行政費 不如唔好派

星火進帳600億